海豹突擊隊開始演練「斬首」金正恩任務

擊斃賓拉登的海豹突擊隊 演練「斬首」金正恩的任務

美國派出的卡爾文森號航空母艦（USS Carl Vinson CVN-70）即將抵達南韓。航母上載有擅長反恐任務的三角洲部隊（Delta Force）及海豹部隊（SEAL Team SIX），將在南韓演練刺殺北韓領導人金正恩的行動。

美國與南韓為了應對北韓核武研發的威脅以及打擊北韓軍事指揮中心，因此對特種部隊做相關訓練，要向北韓領導階層發動「斬首」行動。曾擊斃IS頭目賓拉登的美國特種部隊「海豹突擊隊第六隊」也加入此次演練。

南韓軍隊表示，「美軍特種部隊將參與今年兩次的演習，模擬如何滲入北韓，斬首北韓指揮官與打擊軍事武器。」

美國外交部長提勒森（Tillerson）曾表示，「美國將對北韓採取更強硬的戰略，多年來採行的戰略性忍耐（strategic patience）政策已經宣告結束。未來將採取全面性手段處理北韓問題，且不排除軍事行動。」

北韓外交部發言人10日也表示，「如果美國做『先發制人的攻擊』或『斬首行動』等軍事上的選擇，我們將會對美國的各種方式都予以『回應』。」

金仔有食好食la，有玩好玩la
大限到

侵

金仔睇唔到今年nba finals

要斬你首又會咁張揚，一係就極有信心，話埋比你知等你放多百幾人係身邊加強戒備，一係就放流料

不過北韓個回應好on9，佢地唯一做到既野就係射多幾支野比南韓

一個後帝王時代既國家打一個剛剛升城既國家，就算對方話埋比你知幾點黎捉你都防唔到啦

講咁耐都未撚打

封牆封死你

屌畀慱媒報晒出黎仲會係認真架咩？
呢啲戰術應該要出奇不意先最大機會成功，唔係咩

美帝打仗你定啦

美帝將所有步驟話哂比你知 你都阻止唔到

而家係明講比你知 要你日日提心吊膽

離間計

咪on9啦 真係好多小學雞鍾意吹捧美國
驕兵必敗 美軍清楚過任何人

大國家要開戰唔係一般都會講下先架咩
好少會大國之間零預警一嚟就炸
同埋出聲唔止係嚇敵方
都比國際上其他國家有心理準備先
e.g.日本撤離僑民

另外，金仔點會夠侵打一路發炮一路旁述比佢聽都得呀

吹10日已經可以令金仔10日唔洗訓

咁多無人機同戰略轟炸機, 中國都講明唔會幫北韓拖, 淨係殺金正恩真係唔難
個問題係點救個人質(南韓)啫

用鍵盤扑死金仔都其實唔難 一個連登仔已夠 美國可以先收皮

仲有team six咩 唔係轉左做devgru?

……覆到咁低質嘅

On撚9 依家連登仔真係多小學雞到, 根本做呢d事無可能會咁高調, 果陣殺拉登美國聲稱已經灑埋佢d骨灰落海先報出黎啦

驕兵必敗
人地係有自信
支那就真係驕啦

曾擊斃IS頭目賓拉登的美國特種部隊

台灣報導

冇記錯美國佬打得最慘有兩次，一次係越戰，另一次就係打韓仔

Agger
成班都唔撚用腦

打韓你慘因為中共用人海戰術幫北韓

未必既 可能好似劉禪咁 接佢去美國軟禁等佢樂不思泡

索馬里

佢放風令金仔日驚夜驚啫

似係比緊壓力金仔 等佢回頭 私底下搵老美傾偈講數
日日都吹風話美軍想殺你 老習都驚啦

好似 metal gear咁，潛

潛入去敵方做任

無知一問
如果金仔真係死咗 班北泡人仲會唔會喊到媽閪咁?

solidus snake: 當奴侵

liquid snake: 金正恩

solid snake: 普京

ocelot: 習總

南泡D特種部隊都幾好抽其實

要暗殺都會唱到通街都知

索馬里係戰略失敗姐
其實咪死得十幾個
慘重係美軍自己講姐
不過死十幾個就每美軍覺得慘重都睇得出美軍對自己嘅要求好高

台灣傳媒到底有幾蠢？

47

死最慘係中共底下無辜既"被志願軍" 起碼40萬陣亡

美國係咁放風出黎唔係想嚇到個肥仔唔敢亂黎咩

用乜斬? 飛天御劍流 ，牙突 定小太刀雙刃流

Cause baby you're a firework~~~~~

死的全部係傅作義國軍降將

金仔

零下30度, 得d薄衫著

麥師在仁川登陸戰打到北泡差不多收皮
可惜在中共匪參戰後太輕敵

國軍 生來就命苦
抗日, 內戰, 韓戰, 三反五反, 都比你有命捱過, 仲有個文革

只能講你好無知 如果美國係偷偷摸摸去突襲人 全世界都會矛盾指向美國 一個國家要打人一定要公開宣戰架 更何況係美國呢d超級大國

有d係玩心理戰
實質佢點樣滲透, 用咩方法, 你好難預計
以前d兵法咪又係咁樣玩

金仔有無念能力高手幫拖呀？

金仔會唔會搵個替身代自己死？

有冇人肯制啦

侵係solid la 點都
可能係big boss

Ocelot 同意 因為永遠係比人撚個個

國民黨降兵佔多數

韓戰最有印象都係毛魔長子煮雞蛋定唔知乜燒左啲煙出去,結果比美國定位KO左

蛋炒飯

如果唔係蛋炒飯佢做左毛二世啦

多謝蛋炒飯

即係同你講遲d會有突擊測驗，但幾時，考咩都冇講

我硬係覺得金仔唔會俾美軍刺殺，而係俾最親嘅近身侍衛隊冧... 諗起都幾dramatic

肯定假啦 要偷襲仲講埋你聽

蘇聯要支那支援北韓，
所以將所有佢地手上所有既御寒衣物比晒北韓，
結果北韓兵有褸著，但搞到自己出兵果時乜柒都無
要包住件被打仗。
同埋果時韓戰，蘇聯屈支那比錢同蘇聯買武器黎比北韓
而家俄仔同支那邊會再提供武器比北韓丫
根本無得同美軍軍備鬥
所以今次真係打既話一定好撚輕鬆

Btw 果時蘇聯當支那狗咁撚
要支那出錢出人，但係聯合國又唔否決出兵
由得聯軍打撚到北韓同支那仆街

推到完場 美國對朝鮮

淥蛋牛麵咪無事lo

之前唔係話隊野坐係架直升機度，
俾人用火箭炮打左落黎咩

有好多分隊嫁，仲有死左咪搵人補充番落去囉